cuhk mae vs cityu me

正評 MAE
負評 ME
以出路黎講邊一科會好D?

中大N展一味係玩細嘢 就算MAE都係 想玩大型機械e.g.汽車、飛機嗰啲, 中大唔會有

中大啦！到時轉行都易d。

想做番ME 呢行

一定會係中大，btw city me未有HKIE認證。

推

校名 >> all 是常識吧

機械工程，自毀前程
少時讀mechan，中年揸貨van
讀機械，死得快

如果以科黎講呢

果然係小朋友